呢2回合睇得出古天奴隻25狗出賣我地疤

走啦仆街

佢應該好撚後悔